[兄澤] 科技禁運 浸浸不惜一戰？

Pompeo宣布對港科技禁運，真係機都唔駛打 黃世澤幾分鐘 #評論 20200630